椅背裝針孔攝錄機 Uber司機涉偷拍女乘客春光被捕

新界南總區交通執行及管制組特遣隊警員，今日(8日)凌晨在區內多處地點進行打擊酒後駕駛行動‬，其中一名44歲姓黃司機在現場接受「吹波波」呼氣測試不合格，惟帶返警署以大機作呼氣測試時，錄得結果不超出法定標準。經警方調查後，相信涉案七人車用作非法出租載客取酬，當時車上有一名女乘客。

警員搜查有關七人車發現有兩部針孔攝錄機，分別安裝於司機椅背及左前乘客椅背，懷疑用作偷拍後座乘客大腿位置。警員亦在該車輛內兩部智能電話發現多條不雅短片。

據悉，黃為Uber司機，涉嫌「不誠實使用電腦」、「非法駕駛汽車作出租或載客取酬用途」及「駕駛汽車時沒有第三者保險」被捕，由沙田警區刑事調查隊跟進。

是次行動中，警方共向288名司機進行酒精呼氣測試，其中3名年齡介乎23至66歲的男司機未能通過酒精呼氣測試，涉嫌「酒後駕駛」被捕。

其中一偷拍鏡頭安裝於椅背上。(警方圖片)

涉案七人車被扣查。(警方圖片)

檢獲的針孔攝錄機及電池。(警方圖片)

車內放有多部手機。(警方圖片)

椅背安裝有針孔攝錄機。(警方圖片)

都幾明顯下

又不誠實使用電腦？

偷拍個d係咪腦裝屎？
網上大把三四仔，睇十世都睇唔完，
要自己拍咁on 99?

有燈射住咪明顯 夜晚黑媽媽好難發現

btw仲夠膽用不誠實取用電腦?部電話偷返黎?

網上果D女有無咁高質先

應該整條叫不誠實使用電話, 再罰食一世誠實豆沙包

同埋唔同feel

用無第三者保險拉都on9
之前十幾廿單都無告到呢條

仲想用呢條

咁撚明顯
btw, 我認得呢隻係淘佬貨黎